發覺依家班中坑唔識得講笑，搞到我第一日返工就比人炒

話說我失業多年, 最近見成了一份點心學徙, 月薪就一萬五千蚊, 返十個鍾,
雖然份工時間同薪金都好低, 但係做左隱青咁耐, 都想行返出黎社會, 做返個對社會有貢獻既人
咁我好開心第一日返工, 之前果晚就早少少訓, 點知第一日返工就俾人炒左。
咁第一日返工D人就問我叫咩名, 我就答佢地可以叫師傅哥, 班壽頭同事當堂已經黑哂面
我見佢地黑左面, 咪話唔駛加個哥字啦, 叫師傅仔就OK, 點知佢地塊面好似仲黑過岩岩
無幾耐有個壽頭係咁屌鳩莫雷拉，又斷腳又墮馬又盛咁,一睇就知琴晚輸好多,咁我咪講笑咁講買馬買莫雷拉嫌錢多不如比我，點知佢以為我串佢
無耐店長行埋黎我到叫我收得工, 聽日唔駛返, 我望住佢都O哂嘴, 有無搞錯, 第一日返工就炒我, 咩自尊都無哂

炒得好

不過你篇文好似係抄人

哦

冇是咁的 零分

2/10

why炒得好 講下笑

因為你d笑話一d都唔好笑
聽到班同事o晒咀

麻友雞

炒得好，懂不懂規矩？

ching 中坑都要圖

一同g

話緊你冇大冇細冇規矩，炒啦

呢句好笑過篇文